呢隊係少時定係(G)-IDLE？？？

fuuuuu fufuuuu

係Oh!GG

Oh! GG

真係GG

團團都走中東風格